剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(119)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
111.
112.
113.
114.
115.
116.
117.
118.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-117文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

新post

分左手先知自己係第三者 然後仲死纏爛打
好辛苦

我都無咩印象
我見你地咁岩傾我以為係咪我有一排唔係度個時黎ga人

我係度嫁其實
只係lee 排太心煩無點岀聲

工作上係忙d 辛苦d
但仲頂到
但感情事就真係 一鑊粥

西西
我需要肌肉調劑下心情

新人黎其實.....
我是咪太熱情

j 左
都係我bb 對我最好

lee 2日返工返到開始進入忘我狀態
d症不停轉岀轉入 有個我今朝對左幾個鐘 又送走左
直頭亂到個樣都未認得

其實我仲有其他野有爭扎緊

我得個肥肚腩

最近食飯時間成日拎左黎做野
今日得半個鐘食飯

我唔想有肚腩
但最近真係無心力做運動

無幻想…因為覺得都未搵到岩ga對象
一切都太遠

我老婆講左離婚 好辛苦...

有冇人一齊解脫

估唔到我都會有入黎既一日
十年感情，咁就玩完

有冇人諗唔開

唔想再折磨自己

對方一句冇feel就話散 仲話係佢唔想拍拖 唔係我問題 好痛好痛

半年 但佢個性格可能本身就係咁 同個ex都係因為淡而散

同我之前情況一樣

分左手幾日 好辛苦 明明我聽朋友講我地之間既問題既時候都好理性
都好覺得我地2個都無錯 係真係唔岩
琴日仲突然豁然開朗 但到今日一醒就打回原形
心好痛 好似透唔到氣 好想嘔
呢段時間我唔知幾時會過 我真係好痛

好似只係 有個人錫下陪下咁 ？

唔係啦 想了解多d 架, 但佢好神秘

佢好少講自己諗法 / 感受, 但關於佢朋友/家庭背景/自己既野 又唔介意講喎

你已經接受左啦

sad but true

唉 啱啱分手嚟報道，有冇啲提升自己嘅方法。

點解我地咁似

每一日都係理性同感性之間掙扎
好想搵返佢 明知佢唔會理我明知佢已經唔鍾意我

絲打
介唔介意問點解最後結唔成？

終於忍痛講分手
但係我其實仲好愛你

忍住呀
時間會幫到你

咁點解要分

價值觀問題真係好難搞

係啊 講極都牛皮燈籠

呢個時候落咁大雨可以點頂 同個心情同步咗

一年前 俾人呃完 以為對方無女朋友
今年六月佢搵番我 當然知道咩目的 只係我發現原來自己未放低過呢個衰人 嬲自己 點解明知佢目的 仲係會想見佢

我都有諗自己究竟係真係鐘意定點
不過真係會成日諗起個衰人

算啦 唔夾無謂續

恭喜呀
可以睇到你岀班好開心

我實暈船浪

應該食包會好d 無咁易嘔

我岩岩收工食唔到風糧

有呀 有巴士
不過聽朝要追早更 唔知有冇車

我要聽朝先有得食

我碌緊返去 返7點唔知趕唔趕到
好眼瞓

地鐵呀 有限度服務
18分鐘一班車今朝

agger

可以放到2L ga野食

無 只係人類ga 胃其實係可以放到~2L 食物
問題係你食唔食得落

笑左
我連自己個頭都唔敢搞

bagel 正呀

西西扮細食唔得嫁wo
遲早穿煲

我上次加染 1800

好叻呀你地個個都
我完全無整麵包蛋糕個條根

蘿蔔係自學定岀去學？

我先岩岩訓醒

失戀失到冇動力出街 一落街就諗返起同條仔行街食飯啲情節

1年左右 性格一直都唔夾咁㗎啦但都儘量就
但上星期見到佢扮單身玩app識女仔 仲要話我唔尊重佢私隱 然後我鬧佢 最後以鬧得佢太甘對我死心為由同我分手